527行動之前 入黎睇一睇呢個post 重要！！！！

知道大家都好驚好擔心，唔知聽日會發生咩事
但都有樣野想同每一個你分享♥️
係google map search 太古廣場
轉街景
會有驚喜
望一望，打起精神，聽日見！

推唔郁

好多部黑色車?

你望清楚

好靚既香港

如果5.27失敗 有plan B

好光！！！！！！

感謝巴打補圖

我愛香港

補血

我都係推俾多啲人睇！

希望多啲手足睇到！

幫推

感謝多啲人睇就好

想save低張相 驚比人del

Save!!!

問題喺點save全景圖

Cap

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

圖已cap

靚